bf5 用pc定ps4玩好

自己買ps4 or upgrade pc都要比$3000出黎

ps4
pros: 即時玩得
cons:手制玩槍game

pc
pros: 用mouse
cons: upgrade pc要重裝好多野 ，多外掛好難揀

利申：早兩日減價買左bf5 玩緊但lag到仆街

2018年喇喎Upgrade PC點解要重裝好多嘢

槍game
console: 一班垃圾手制互打取暖/比駁mouse既屌打
pc: 一抽外掛屌死D老手 然後老手去新手場屌新手 新手再開外掛 loop

出PS4好D
pc遲早外掛多過人ps4應該冇外掛

option 3:唔好玩

Xbox

買ps4加mouse keyboard

想玩仙界大戰可以買pc版

intel轉amd

好地地做乜轉AMD

屌你老母

出左頭個一年PC會較好 因為EA fix外掛漏洞會密少少
之後就會開始唔撚理

intel 好貴
其他game唔洗咁高spec
淨係for bf5 唔想預咁多錢

Pc

你幾多budget想換咩parts先
家下咩spec

btw bf5減價姐係幾錢？

6系 i7 轉ryzen第一代
windows 10 冇重裝
用到而家都冇事

289

$3000
換cpu display card 同底板

3000未必夠

低配就得

咁你買ps4好過

打機就PS4
自High就10KPC

但小心你買完ps4就即出ps5